到底冇左親人自己一支公既生活係點

如題
係咪會成日好掛住同埋好後悔以前冇珍惜？

巴打最近發生咩事